批450萬俾垃圾APP、輸入IT外勞、政府通訊系統外判俾大陸

500億搞創科？搞赤化咋下話！

仲想泵幾多個500億俾中共外圍組織呀！出聲呀！

無眼睇

真係覺得香港d IT狗好撚慘

呢個政府真係痴Q線

我知香港好多研究團隊都係拎幾十萬做下研究咋
一個爛鬼app 要450萬
咩料

港豬不了,要返工

If we can’t beat them join them !

交功課程度App都收幾M
以前都話用基建做藉口
而家樣都唔做下直接送公帑俾人駛

痴撚線

成日話香港冇人才 要引入外勞
明明就係政府冇經營好個環境 入行人工低 炒人又係炒IT先
社會習慣左低科技就夠 科技水平提升唔到
跟手批錢比班垃圾整爛鬼APP 佢地就UNUN腳唔洗做野
跟住過幾年又同一招坤錢嘆世界 好過去搶
再利益輸送比大陸人 乜鬼科研創科 直頭係另一項賣港呃錢既項目

過咗咁多年都無變過 仲倒退咗

你睇無人理就知，香港已死

過多幾年換晒血, 到時講普通話多過廣東話

痴線

直頭監粗嚟。

支付寶派錢>香港回水500億 合理

呢家都已經一半啦

你IT界唔出聲就搞你，等你無得做，比曬大6人做

你教育界唔出聲就搞你，等你無得做，比曬大6人做